【R.I.P】巴塞球迷一家遭遇烏克蘭空難

巴塞球迷一家在空難中喪生

1月8日早上，伊朗首都德黑蘭國際機場一架烏克蘭國際航空公司航班起飛幾分鐘後墜毀，機上167名乘客和9名機組人員無一人生還。

在這次空難中，來自瑞典的林德伯格一家四口全部遇難，包括40歲的林德伯格，他的37歲妻子拉希莉，以及他的兩個兒子，9歲的埃里克和7歲的埃米爾。

7歲的埃米爾是一位巴塞球迷

從社交網絡上的林德伯格一家合照來來看，他們的小兒子埃米爾是一位巴塞球迷，曾身穿巴塞波衫拍照。在1年前埃米爾度過6歲生日時，林德伯格為他準備的生日蛋糕上，同樣印有巴塞的圖案。

穆沙維一家也全部遇難

另外，來自加拿大艾達馬田斯蒙頓的穆沙維一家也全部遇難，他的妻子和兩個孩子全都在這架飛機上。這架失事飛機上還有一對來自加拿大的新婚夫婦，26歲的阿魯殊剛剛同25歲的妻子結婚，就遭遇了空難。

剛剛結婚的阿魯殊夫婦

據統計，此次空難的死者中包括了15名兒童，其中還有一個在2018年出生的嬰兒。另外，死者中包括82名伊朗人，63名加拿大人，11名烏克蘭人，10名瑞典人，4名阿富汗人，3名德國人和3名英國人。